[HKGBuddies]GFRIEND討論區(40) 交出你的腎給女友吧!R

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jung
生日：1995年12月07日（21歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

毒撚

屌 我開過

Sor

無mouse 係手好煩, 交比你啦世界

頭先我本身想幫手開 見你開之後縮ed

有冇人知flower bud邊到有得買，or放